zzzzzzzzzzzZZZ

寝ても寝ても眠い…

屌你老母日日都瞓得咁撚差

瞓得差真係人都癲

點撚解可以支力到仆街都瞓唔著

因為你垃圾囉屌